中環開完花請立即去金鐘攻打政總

中環上個禮拜一直係快樂抗爭，除左影到d靚既西裝OL抗爭相打飛機之後，實際上對政府造成唔到任何影響。

好多時候set完rb大家都係企係度無野做，既然係咁中環set完rb就立即轉場去金鐘，趁而家狗係晒九龍，立即攻打政總。

不要再打陣地戰
中環開完花到金鐘
金鐘開完到灣仔
灣仔開完到銅鑼灣
全世界各自做不要放棄！！！

救人

推

Push

去政總

唔好放負 先推曬所有行動post